比100萬你同貓女孩扑 制唔制？

條件：
要開燈扑
要奶西
起碼扑一次
同床一晚

肯唔肯 ？

肯

3:41 好粗啊～～

我睇緊乜

蒙頭都唔得

點起機
我認真問

唔得

留名睇連登仔做爛市

咁即係可以無限Q
唔洗錢都制呀

比100萬仲咁多要求

我用五十萬外判比人屌

要返工，不了

我得

每個人都有個價

了下面啲西水潤返囉

拎完100萬屌返幾百個model彌補心理陰影

戒一年j先

其實樓主就係外判緊比人屌,
中間分分鐘食o左好多差價 100萬都唔知得返幾多成

要開射燈
睇清每一滴西油
乾奶到濕 濕奶翻乾
扑咗一次應該停唔到
我會用盡每一秒去屌佢個肥閪

咁嘅優差 唔駛錢都做

開眼都可以幻想係同靚女扑

睇過佢幾條片，幾條都拎個攝影d 野飲野食，想食咪叫多份真係on9

有咩問題？

肥婆未試過啊

奶奶下d西毛係咁甩 成口都係

做長線股都得
俾一千萬我我同佢地獄減肥

我屌

月plan 每月100萬屌一次 我肯

貓女咁撚樣既質素
樓豬分分鐘食左成億

唔制，屌你一百萬咁撚少。 一千萬就制

最後上車機會

我屌埋你果份

開個ptgf ig 百貨應百客
鄧欣怡都有人幫襯
淨袋一百萬有突

其實我ok

一百萬津巴布韋幣？

100萬一生不舉 不了

呢個我冇所謂

啲留言笑到我仆街
真心定假膠啊你地

呢個比番一千萬佢都扑唔到啦

佢成日講d野都語帶雙關
應該係淫底

Why not?

比支美極我is ok

港紙

好戀態啊你地

講真
唔戴套比你放碌jer 入catgirl 個西洞
我包你un 2 un 就比佢d 肥西肉夾爆

人哋一晚分分鐘唔只開哩個價啦

變態佬出沒注意！

嚇親小妹 男人係咪乜都食

牛雜味臭閪

要奶西 不了

唔包奶閪就得

用10萬外判

全部做一下，之後訓

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

唔洗自己出手都有錢收仲想點

飲大兩杯再食幾粒止痛藥打多枝麻醉針
應該ok

次次睇到呢篇野都覺得好撚嘔心

仲諗緊邊個貓女

你完全唔sick食

哩度有幾多攝影師呀Ken?
咁都肯？

比你拍埋片 放上thisav都點話

點解佢個嘴可以咁乾？上鏡都唔執下自己，披頭散髮想點。?

成日話所有女人都係雞
有錢咪有係狗衝cat girl

我五十萬得啦 比我屌啦 比我屌啦

世事邊有咁著數

我覺得佢望望下幾可愛 好想保護佢 寵愛佢

痴線..2萬都制啦
一個月一次 工都唔洗返

老實講我寧願出100萬睇人扑catgirl，仲要指定條仔要比貓女朗女上男下

睇錯貓女

保護我好過啦

冇人想睇

屌以為dc個貓女

lm

倒貼100

等睇有人倒貼

其實佢做乜鳩架 唔使返工返學？
我就唔撚信佢youtube會有收入
但係又有錢周圍食嘢

Ok 100萬 要英磅 deal

今朝又係喺YouTube見到推薦，嘩屌，咁都叫貓女。真係狗公都唔屌個貓女啦，佢個鼻完全唔知係咩料

貓女+鮑姐

我出10萬 要我點都得

屌佢老母
薯條中間唔係薯仔會係乜撚野

1000蚊一q
有無人低過我

合埋眼屌

比100萬你屌貓女

想屌鮑姐 你要比番100萬

五十萬
唔奶西得唔得

fatfat la 比夠10k
外盤屌
大把黑記南記排隊

你食水都好深下喎

硬係覺得佢隻西好多油脂粒

屌你 有畫面

有美極 可以一戰

8k 即刻開工

以為同貓女扑

你問我我一定話制 做唔做到其次

接完外判10k都大把人9衝

係咪batman個個

係觀塘廣場見過佢，真人勁黑勁肥啲手手腳腳仲要爛哂損哂咁

屌你嗰100萬用嚟睇心理醫生都唔夠

制
已經冇生存嘅理由

一路扑一路安慰自己 肥婆一定punk lin,肥婆一定punk lin ...

拎個鎚仔扑

我男朋友問我: 如果我同cat girl做愛既片俾人放左上網，你會唔會同我分手？

我應該點答佢

奶肥婆真係

我大多你一蚊
樓主記住拍片

立刻分啦
你接唔接受到你男朋友個口有肥婆西水

落唔落得美極

睇嚟唔只條頸
肚腩底應該都有唔少老泥

你班仆街都唔識食

我hi你auntie

我扑撚到佢窮都似

嘩 好似相撲手

以為講緊Anne Hathaway添！

其實你係咪唔知錢有幾難賺

如果set做十萬會係點

屌你老母我倒貼50

如果換做欣宜呢